屌你咩刁大，今日A股港股會跌幾多點

仆街啦未走貨呀